敍利亞政府軍攻入叛軍控制最後一個省份 土耳其早前曾警告敘利亞勿對該省有攻勢

關土耳其咩事呢其實？

土耳其出兵支持恐怖份子

樓豬講呢D新聞香港人會唔知咩事

美國已撤出嘅地方已經冇仔細研究嘅價值

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?